建議連仔可以比記者上黎連登問有咩問題問官員

首先連仔核證該會員係記者
然後加標示比佢
等佢上黎問連登仔有咩尖銳問題
同埋建議記者播警犬打人片問返盧偉聰會唔會捉返個班警犬出黎

無錯，佢地問得唔夠尖銳

呢個post 開放比大家提供問題比記者
認同既問題就正皮
點睇?

YES 如果太多POST唔知從咩方向入手可以請教下HK01
佢地搵慣搵熟應該比到心得你地

永久措施